<請廣傳>Donald Trump 給光復上水沙田的指引

唔理真心定假膠，不約而同，我地既唯一希望。
千其唔好舉美國🇺🇸令特朗普出師有名

推

push